Домашнее задание "сериалзация"

1.Создать клиент серверное приложение Чат.
    Взят за оснву чат https://metanit.com/sharp/net/4.4.php
    
2.  Сообщения должны передаваться в виде сериализованных объектов: 
    Созадана библиотека классов Serialize :
        -Классы Message и ErrorMsg
        -SerializeHelper содержит методы для сериализации в byte[] и десериалзации в объект Message. И метод GetBytesArrayFromStream для получения byte[] из потока

3. Обязательна обработка исклчений и оповещение клиента о возникших ошибках (не отправлять само исключение,
 а только условное сообщение о ошибке, например:

ErrorMessage {
	message : "Ошибка десериализации"
	code: 503
}

Для обработки исключения в методе десериализации SerializeHelper.DeserializeBytesToObj в блоке catch инициализируется поле ErrorMsg клсса Message. На клиенте\сервере осуществляется проверка на null. При необходиости выводится сообщение об ошибке

